女主播「裸體圍裙」報財經新聞？網友全歪樓 走出攝影棚真相大白

日本正妹女主播井口綾子外型甜美，同時擁有脫俗氣質，近來站上主播台播報財經新聞時，穿搭卻意外呈現出「裸體圍裙」的視覺感，令日本網友乍看之下誤以為沒穿衣服。對此，電視台官方推特日前曬出一系列幕後照片，才讓真相大白。

新聞截圖中，井口綾子穿著膚色無袖荷葉邊吊帶衣，加上鏡頭前一度截掉下半身畫面，一度讓部分網友歪樓、誤以為是穿著裸體圍裙播報，「還以為裡面沒穿」、「不會太性感了嗎」。

然而，電視台TBS事後於官方推特上發文，公開井口綾子在後台穿著同件衣服的全身自拍照，直接證明了該件衣服是吊帶褲、並非圍裙，且是由長期合作的服飾品牌所提供，意外在日網掀起不小討論度。

圖呢

▲井口綾子播報被誤以為穿「裸體圍裙」。（圖／翻攝自livedoor）

▲電視台曬出井口綾子幕後自拍照。（圖／翻攝自TBS官方推特）

肉地架妹

你慢少少我就可以名正言順po依個gif了

最鍾意有肉地（只限心口）

淫娃

蕩婦

又嚟笑大人個口......